中國第3季經濟按年增長6% 創紀錄新低

中共國家統計局公布，第3季經濟按年增長6%，創紀錄新低，較第2季進一步放緩0.2個百分點。

今年首3季，經濟按年增長6.2%。

仲有6% =.=

做數做出嚟先6%，大鑊

6%有幾多水份

講就6，實際

其實，果6%，唔知有幾多係靠發債/ 用債券進行建設堆疊出黎

支那呢隻唔係經濟增長,係面皮厚度增長
外資撤到得返1/3都唔知有冇, 又硬食關稅同大撒幣, 增條命

真實數字除2到啦，3%差唔多

超過10億人未發達都可以只得返咁少增長

仲有增長